【紙皮都得】點解穢土長門會有輪迴眼既？

輪迴眼唔係班比佢㗎咩？

咁樣講
穢土卡卡西都有雙神威啦

咁點解穢土鼬仲有萬華鏡？
重睇啦

隻眼本身係鼬？

好似係可以轉生出最強時期嘅人 睇施術者等級

死前比人挖走移植係佐助到

三代?

好似係死之前既姿態?

憑施術者記憶

因為後期兜對穢土用得熟過大蛇丸
兜可以控制佢想轉生轉生者邊個時期 而大蛇丸唔得
所以穢土完既三代

穢土轉生好似係轉生死者死時狀態
班係年青身體係因為特別改造